等左45分鐘，佢同我講港鐵通返

終於排到隊頭，諗住笑尻隊尾果啲人啦
正準備頭也不回地上車果陣，佢一話港鐵通返啲人尻衝晒返去搭港鐵

依家仲要塞到爆呀你老母

無骨氣

依家搭緊巴士，20分鐘九龍塘去樂富